救命! 搭hkexpress漏左部switch係飛機上面....

唉慘啦.....
有冇Ching試過咁樣情況又搵得返部機...

醒啦 唔好訓啦 起身返工啦

之前搭港龍漏ipad 仲要兩日後先醒起都拎得返，但hkexpress 就

碧瑤姐姐：等我拎番去比仔仔玩先！

當坐的士咁
冇左架喇